[ 緊急 ] 714 沙田現場需要支援

琴日光復上水期間，
連登有大量「三毛」係到帶風向，
我係其中一個被帶風向嘅人，
直到我開九台聯播，
不停煲消息POST，努力分辨三毛，
先發現中伏
最後有大量巴打絲打齊心Reply，先反推風向

試著說網上提案，現場決定兄弟爬山，各自努力現場網絡及情況係上唔到連登如果巴打真係有心，麻煩到現場幫手

今日 714 沙田遊行，
如果你落到場，我極力建議落場參與

如果真係唔得，都希望你可以出一分力
因為遊行期間，連登主力去哂現場，
「三毛」會成機走出黎發放流言
同埋會帶風向分化
希望到時各位可以幫手推POST
趕走「三毛」

試著說網上提案，現場決定兄弟爬山，各自努力現場網絡及情況係上唔到連登如果巴打真係有心，麻煩到現場幫手

求大家幫手推比多Ｄ人睇到

---------
試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
麻煩到現場幫手

update

試著說網上提案，現場決定兄弟爬山，各自努力不割蓆，不分化現場網絡及情況係上唔到連登如果巴打真係有心，請message現場朋友同時麻煩到現場幫手

外國巴絲請開火

現場同連登係兩回事黎
所以大家一定要落場

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

一完遊行即開波

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

推

推 岩起身

發覺午夜12點至凌晨1點有一堆轉風向post
跟住清晨5點左右又有少少

唔好咩都用緊急先得嫁

因為預左陣間3,4點都會繼續推呢個POST上水

試著說網上提案，現場決定兄弟爬山，各自努力不割蓆，不分化現場網絡及情況係上唔到連登如果巴打真係有心，請message現場朋友同時麻煩到現場幫手

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
麻煩到現場幫手

鍵盤戰士 全面進場

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

依家屯門坐263來沙田新城市廣場有冇車到，封路未

總站改咗城隧轉車站

副城隧後轉咩車去新城市廣場？

網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力

到城隧轉咩車入黎

15 49